求自學mathematics基礎既書

由於中學冇讀過m12，依家大學要讀搞到好多野跟唔上 好多基礎野預左我識，有冇巴打可以推薦本自學天書黎

去Khan Academy讀Calculus同Linear Algebra

多口問句，樓主修咩科

herman yeung

點解入到大學？

Survey

我都唔知

Thomas' Calculus

首先
0.999..<>1

樓主唔洗再問了，就係呢本，此post已完

呢本簡直係calculus既準備教科書

深入淺出，範圍廣闊

感謝

又有數學家出沒?

survey 要好深數學咩

佢youtube有哂dse syl.既片

但calculus同stat係基本野吧特別係stat

youtube